覺唔覺港共根本唔怕你罷課

而家都唔駛做戲
基本上金融 物流繼續運作 其他所有工種佢唔會怕你 鐘意罷就罷 罷幾耐都得

醫護 社工 教育.... 罷工只搞到自己 真係罷夠一個月 佢大陸搵人黎取代你地

罷課對極權是無用的，極權只怕你殺佢

港共有咩怕
even台海真打
香港人都會繼續翻工